nba Kevin durant真係靠勇士先有冠軍，帶隊帶到咁差

今季4場冇curry情況下，4場3負

而三季以來，截止目前為止
kd 單獨帶隊 18 勝12負
curry單獨帶隊 24勝3負

邊個先係痴冠軍果個真係高下立見

上季打火箭，kd單打獨鬥完全打唔贏火箭，後尾要curry klay跑番戰術，kd間唔中配合執分，贏到火箭

雖則成日話lue 瘋狂double team curry，但事實真係帶起隊波果個係curry。

火箭騎士都證明，curry一死，成隊就死。話之你kd數據有幾靚，根本靠組隊拿個fmvp番黎。

最後，學dray green講句，勇士未有kd前已經贏緊波啦

Kd259落地獄冚家鏟

打小牛諗住贏硬
點知都輸
第四節7中1
關鍵時刻冇curry拉扯防守，體力不足問題完全曝露

Curry先係勇士最重要嗰個 好多戰術都係靠佢run出黎

廢物 嘔返個fmvp出黎啦 知唔知醜啊

最後一年雷霆明明咁強又俾人反cup
去一隊原本根本都唔使要佢嘅隊
不過冇計，商業聯盟

KD 係單打無解
但好似幫隊友拉開防守餵隊友組織就唔勁
即係自己手感差就玩完

當初話係green幫手落嘴頭想佢加盟
點知依家比green係咁當狗咁屌 都算係報應

但攻防合一既人唔多
playoff 嚟講我都係覺得kd 重要d

Curry太撚屈機，移動炮台、速度唔差、上籃又fit，局住要人重點照顧，有佢先跑到戰術，成隊team都習慣咗要有佢係度先打到野出黎。勇士搵KD黎只係要curry拉空晒啲人既時候有人穩定得分，係OKC既時候足以證明KD帶隊麻麻，只係得分勁

單打無解只係建基於冇人double team

真正單打無解，而可以奪冠既球員，一定都要有一手破double team能力、無視double team 照入能力

例如dirk、mj、kb、oneal、td

curry幾時岀翻黎
無左curry真係好難睇

單打個打字點解
做到double team 都重要單打搏乜

「攻防一體」呢個term真係比人吹大左，係重要，係加分，但唔等於加分加到maximum。curry帶隊優勝差距唔係單單攻防一體一隻字就解釋完。

係重要d既話，雷果陣奪左冠
反而curry冇呢位「攻防一體」既kd，一樣奪冠

以前一隊波邊有咁多三分手，就算有，三分都唔係話好準。

球場空間逼好多，籃底一個pf一個c好基本，有時仲可能sf都係籃底。敵隊要包夾好容易。

點似而家籃底分分鍾一個人都冇，有咁多單打空間

佢25關商業乜嘢事

貪合約唔係商業咩？

下，佢留okc多錢好多喎

Green 都係咁講，跟住就俾人罰啦

係咩？已經唔記得259啲野sor Ching

唔關259事…係續約不嬲簽得大過新約…

又討論黑鬼遊戲

kd 係 floor
curry 先係 ceiling

259

無green無現家依隊湧
湧掘起個年正正係green上正選嘅第一年
根本green改變左成隊湧防守

冇計啦
adams要捧勇啊嘛
再加上d勇迷成日都覺得15年係贏得光彩
算數啦
lbj值得5冠

巴打識貨

可能係第二個平行時空
三連冠個隊係騎士
lbj正式上到all time top 2

罰錢係罰佢講真話

15勇點樣贏得唔光彩？

kd 真係好廢
成日吹到lbj 後既第一人
我都未見過所謂第一人會咁渣

反觀真第一人帶隊越打越好
就算輸都係輸少少
高下立見

如果佢留嘅話，應該已經簽咗Supermax可以攞多多錢， 但係佢唔走又可能冇supermax嘅誕生，所以只可以話係做259嘅代價

騎士冇兩個主力
勇士就算羸左都唔好意思啦

自己保養得差
keep 唔到 full team
即係技不如人囉
又賴

不嬲都話KD唔係無解...
Doublr team同體力問題係佢最大弱點
組織能力弱 第四節體力唔夠都要靠低單打 咪比人反cup
雷個陣就係咁輸
full team勇士完美遮掩哂佢缺點先可以靚數據拎fmvp
提過呢個argument但有人話Kd黎到勇進步到冇左呢個問題 衣加咪又係浮返出黎

咁你個隊既green同zaza係咁整傷人
又算唔算言技術?
咁高技術,又73勝又剩
但又輸波WO
咁15年冇73勝助陣,騎又FULL POWER
仲唔贏硬?

Klay 都打得麻麻地

咁咪冇得賴囉
73勝都輸
你幾何見手感仔出黎賴地硬？
騎士賴勇士太勁就聽得多

勁你條命咩
係咁勁73勝就炒尻我皇啦

上年塞夠傷2件
咪又係日夜j咩打爆東岸

咁即係果屆騎士更勁囉
不過之後兩年就

騎士隊廢隊
你塞又後生教練又勁
我皇羸係純實力表現

騎士齊腳打你73勝都贏
打你15年年輕勇會輸?
我真係諗唔到輸既原因
唔多,15年LOVE出到已經贏左

出到先得架
事實就係出唔到

15,16勇勁我服呀
17,18勁又關你本身勇事?
KD入騎都5連勝啦

Curry既組織能力同籃球智慧比人嚴重underrated
淨係靠3分自走炮係唔會有咁強帶隊能力

咁點解唔入騎？

16兩邊full team
勇最後都輸

咁出到咪即係贏囉
所以勇迷唔該就謙虛D
認一認占士係聯盟第一人
你贏波係因為好彩咋

人地 teamwork 勁
咁咪輪休少傷 full team 囉
道理咁簡單

因為KD要comfort zone呀嘛
勇士唔洗打就有冠
騎士都要打一打
咁更係勇啦
勇係KD刷冠肉使器黎

如果17勇冇KD
騎會唔會拎冠？

咁果屆騎士勁d 丫嘛
又點？
人唔可以進步？
唔俾練波？
勇橫掃左年幾兩年
俾人搵到方法對應都好正常

今場打小牛臨尾一分鐘先炒左兩次單打

我認同呀
所以GRREN 同ZAZA就係咁整傷人
等人地傷左就話:我地勇teamwork 勁, 咁咪輪休少傷 full team 囉

見到kd都幾慘 堂堂聯盟數一數二既球員竟然被green屌到頭dupdup

咁側面證明左勇 > 騎

不如話15年騎齊腳
我皇吊起CURRY黎打TIM啦

其他人打得 curry 少咩
扮無辜
黑鬼隻隻都冇品架啦

一切源於15年勇-6贏波
不嬲騎都係勁過勇
係KD入黎先唔夠打

KD有FMVP其實都係因為對面成日重點防守CURRY同KT
寧願放KD單打都唔放CURRY同KT三分

我諗kd都發現到問題 下年應該肯再降薪等ad可以入黎既

你都認同勇係冇品呢
我都覺
大家都係勇HATER !!!

其實係，如果你落埋場應該4-0埋勇士

有幾不嬲
又想賴冇 full team？

以波論波，kd級數上唔會差過佢地

係未以大佬身份champ姐

齊腳=贏硬呢D敢低質既point都可以嘈

敢08年Celtics都贏得唔光彩，因為Ariza同Bynum傷左

贏左就係贏左，有咩值得嘈

最衰ADAMS唔比我打啦屌

咁大家都冇品情況下
勇 > 騎

我覺得係因為奧巴馬退休所以美國大仆街

騎迷不敢面對

所以冇品黎講
成龍>米奇老鼠

屌爭咩呀
騎同勇都係垃圾

岩呀
你老母
如果唔係MJ連冠軍
之後都冇人睇NBA
都冇KOBE既出現
就冇籃球既運動啦

寧願放持緊球既kd爆籃
都走去守無波既curry

73勝亞軍果年
其實勇都好多野可以賴
例如常規賽太用力
東岸太廢唔駛出力
西岸場場打甩肺
一埋牙體力已差天共地

不過
好少見佢地賴

kd講左話未來番雷
但雷唔想要KD
所以老闆就將雷霆變番做超音速

勇有球員傷出，亦有球員被禁賽
16年full team 情況下，騎勇1-3 finals

我又唔係咁睇
因為TVB唔播FINALS
特朗普又做左總統
所以香港股市就仆街
不過我彩我個年都升到小四

ok

如果NBA打3盤兩勝
總冠軍會變到點?
有冇CHING做整合

邊忽捧勇
捧lbj親生仔就有

adam silvers含過curry WO
你冇睇TVB咩?
流出晒啦

KD 如果覺得自己真係咁勁咪去第二隊攞個冠軍返嚟囉。唔係就乖乖地打波唔好喺度串串貢。

全力支持佢今季之後去紐約人證明自己

佢帶隊champ到當初就唔洗走啦

o咩k姐
咁你覺得1968年nba finals 塞軍點解贏?

唔係講三盤兩勝
只係你老屈勇士齊team，我咪反駁你
駁完你唔係齊人，你自己又唔知講乜q轉移視線

輸左就輸左，唔好再ff乜野15 年點樣16年又點樣

咩呀
都話左TVB唔播FINAL
湖人先輸波落

未有停賽傷出 頭個4場真係幾明顯勇係高一班波
騎迷好鍾意賴15唔full team 又無視16其實都係贏手段
一邊champ一次咪公平 係要搵野賴

同埋點解D玩具撚咁中意嘈邊個勁過邊個
我就唔睇玩具既
只係識mj
咁有冇人勁過mj呀?

岩

條假膠真係煩到西咁
16 年勇廢鳩停賽 bogut 傷佢唔會講架
仲要停廢鳩停得咁肉酸

勇士未有kd前已經有冠 kd只係令勇士更屈

咁16猗反cup又好光彩？
Dray Green 一早唔禁賽到 關鍵g5先尼禁
G6黑哨 foul out curry
仲有Andrew Bogut都受傷
贏左好意思？？？

單打即係isolation
人地見你打iso做協防都好正常
籃球向來係咁打

值得一提既係kd引到協防後交既波都唔係好高水準

我皇贏73 勇就好撚光彩架啦
佢理撚得點樣贏
其他人贏得我皇就要一定唔光彩啦

我係kobe hater都承認
kobe被協防夾到之後係會成日自己上，尤其關鍵時刻
但真係要傳的話，佢交d波都幾靚，好清楚隊友走位，所以先咁多assist

岩丫 15年如果騎士又full team加著火 一定橫掃勇士

收皮啦 咪撚出黎怨乜怨乜喇 你平時打比賽係咪輸左都會咁賴手感唔好 賴戰術唔得

我兩邊都唔係fans 純粹覺得有d好似樓上條友咁賴法好撚肉酸

乜撚野如果如果 你打2k打上撚左腦咩 下下有態 健康唔會傷 屌喇星 打比賽係咁嫁啦 唔通南華比東方反cup又屌楊睿琪d3分好彩入到 贏得唔光彩咩

我屌你老母番去訓啦影衰人地真係球迷果d

搵Covington呢類3D球員已經可以輕鬆完美融入勇士體系 KD呢條廢閪真係純去痴波打

弱化kd弱化到單打唔夠司機勁

平心而論 好多人係憎259而唔係curry同勇士
Curry係勁 勇士teamwork同戰術都係一流
根本無咩好憎 好多人係唔鐘意259痴冠
真係要分番開

有得咁講架咩
咁16勇士輸都可以話Green同bogut冇打啦

唔係話green/kd一定留kd咩？

d on9 fans仲成日j佢季後賽命中率
只不過係靠curry kt幫佢拉空晒
好似有個統計話curry總決比人包夾左30幾次
kd得2次,難怪green會屌佢條廢材冇佢勇士都可以拎冠軍但kd冇勇士只不過係一條心理質素差嘅廢材

NBA勇士klay/green二揀一，你會揀邊個

#132 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
唔記得自己上個post講咩？

#132噴火龍X • 3d
乜撚野CKG 1999
反kd 反上腦？kd 點比都遠遠高於green ，仲洗考慮kd or green?
對勇士黎講都係1/2 影響力
吹到kd 靠數據冇料

試下kd 話要走，30 隊包括雷霆，都即刻奶腳趾都要比頂薪佢
試下green 話要走，只要有一隊比頂薪佢，即刻走去奶人地腳趾

不如green試下學kd簽1+1，睇下勇士會點

自己睇多次

上個post講到kd幾勁幾勁
依家開post屌kd?

司機clutch shot係nba史上最勁個堆黎

我皇夠可以瀨上年隊友廢，東岸打兩次搶七，隔離輕輕鬆鬆4-1

睇對手排名
咪知有冇得賴囉

不嬲話kd要有副手幫
帶唔到隊
前排仲有班傻仔覺得kd>James

2013-14 NBA賽季，杜蘭特在隊友羅素·衛斯特布魯克半個賽季因傷休戰的情況下，以一己之力帶領雷霆隊前進，他每場平均拿到生涯最高的32分（聯盟第一）和5.6次助攻，並且在季中連續41場的得分達到25分或更多，超越麥可·喬丹保持的連續40場記錄，排歷史第三。這是杜蘭特生涯近5個賽季內第4次成為賽季得分王，並且帶領球隊取得了聯盟第二好的59勝23負的戰績。他也毫無懸念的獲得了例行賽NBA最有價值球員的殊榮，同時入選最佳陣容第一隊。

咁勁，係雷霆贏左幾多次冠

拎唔到冠就=帶唔到隊
你咁講mj kobe lbj都未試過係無副手情況下奪冠啦

其實話kd有fmvp係靠curry kt拉空位令到佢可以放心單打係一個好on9既理由
任何一場波如果有一個一對一防唔住既人已經係好無解
而家講緊係NBA級數，3分線長期配兩個有把握既射手話都冇咁易，已經拉到好空，淨底兩隻一高一低係三分線入面策應，有隻kd draw到double team，防守方淨低3隻根本冇得守

curry根本就係勇士既靈魂

事實係勇士一手好牌4輸3喎

波特哥唔識就收收皮
up 乜都錯

259一直唔係 大佬 球王料

睇下熱火打okc個年 俾占士打到頭dupdup
驊哥都話佢唔似領袖

成日掛住係Twitter開分身屌hater 讚自己

條哈利波特真係笑撚到仆街

真。。。係咪假膠黎
利伸占狗

佢係咪假膠我唔知
但的而且確係有占狗講過15年假如唔傷XXX呢一堆說話
總知就得啖笑啦

帶隊毒瘤狗黎，趕佢走啦下季，留Klay 同Green 都夠champ

係囉唔勁都炒鳩你隊猗

呢家都all time top 2 啦

唔係咩
做咩負皮
湧迷又話2015final green禁賽先輸
到今年又話無green一樣得

放過條傻閪啦 人地唔識駁喇

清你真係去到邊都想佢走到猢架喎

難得大家都支持佢走

佢走對全聯盟都係好事

要run湧套戰術打ball movement 有冇kd都冇分別
不過有時一死機都係要靠佢單打
前年打騎都係靠佢客場第四節爆發贏騎

大腿curry
只可以講kd真係好啱勇士 但係始終curry先係最重要

所以我每次見到人話KD>LBJ我都係得啖笑 完全冇可比性 lebron workload起碼多幾倍 睇落都稍勝KD你就知lbj幾勁

唔明點解curry 成日俾人低估

一路都話wb比佢更似大佬

kd只係好撚勁嘅得分機器，但由okc開始已證明佢冇能力一個人帶起成隊波

都唔似 2個都唔係大佬格

佢走仲要個35號即刻比埋人，okc球迷憎到佢死應該一世都冇望掛球衣

fmvp 2>0

講完

3beat 3fmvp勇士點都掛啦

柒少陣啦 Full team?有無撚睇比賽架你 咪人地講乜你就聽乜啦，green禁賽、小ai傷出、Bogut傷咗，咁叫full team? 唔係講啲乜，輸咗就係輸咗，咪好似啲柒頭咁賴尻受傷啦，受傷都係比賽既一部分，輸咗都可以拎黎賴？

應該話，勇士造就KD,Curry造就勇士

冇廢cur 既勇, 淫klay 同cup cake 什麼都不是
兩個打到成pat 屎

carry 唔到隊波，但係有佢隊波就輕鬆好多

雖然我麻麻地占士，但問心，邊隊波唔想要佢

巴打提提你 未轉ac

勇無KD係勁，有KD係叫屈，係兩個檔次。
諗返16年點解會輸？睇下Barnes打成點就知。
防比James打爆，攻就空曬都射唔入
所以話無KD勇呢兩年係西岸都幾麻煩。

Green憑咩咁串 無左curry klay 佢什麼都不是

其實主要係Klay仲未打番狀態先輸波

2個都帶唔到隊 做得分手就頂級

假如KD離隊入箭，湖
勇士都幾棘手

入箭點打 3個主力瘋狂打iso

登仔上半場KD下半場，完美解決兩個人既體力問題

替補差過之前好多，你宜家有curry 冇kd 一樣死

2揀1我都會放green 冇理由放隻聯盟數一數二攻擊手出去隊鳩自己 green去到其他隊打唔打到呢種防守仲係未知之數 btw勇不嬲都係curry決定冠軍

其實16年真係因為bogut傷先比人反cup
TT比人撚到仆街
成隊騎bogut傷之前完全無還擊力

其實勇士真係世界級勁
個d迷占撚可唔可以收皮？

得分手同領導者既分別，而贏波往往唔止係講一個人既得分係幾多

唔好意思 邊個唔知成隊all star team好勁？但如果冇左KD我唔覺得之前17 cavs vs warriors championship warriors會穩贏 LBJ final overall triple double 已經大巴大巴車落你度 咪野迷占撚 你波都唔識睇又係乜撚？

鍾意邊個組合多d 一開始睇nba就鍾意雷霆3子

正皮

負皮

curry = the player with all 99 stats you made in 2k

gsw果張真係貌合神離

其實雷都好慘，12入完總決賽就未試過Full Team

同意
17勇士已經唔勁
如果唔係有kd都唔知入唔入到finals
相反cavs可以食住度氣拎埋冠軍
所以kd應該要食屎死

Kevin Durant 帶隊能力不濟，只係同curry呢種歷史級帶隊痴線佬比

定係你覺得，draymond green帶隊仲好過Durant，所以諗住quote黎鞭屍？

如果將Kevin Durant 同dray green比較帶隊能力，傻既都知Durant贏十條街，你想表達乜野？

上季勇士有期傷病潮
陣容絕對差過而家

如果冇記錯，當時curry帶隊打左唔少強隊，亦唔少MVP熱門，結果勝率係高於7成

咁你咁講佐敦都係啦

無kb就認同你

無，我見你地屌緊佢係咖哩缺陣既場次都係常規賽，咪講翻呢年囉

認同

david lee太豆腐

咁2016 curry有傷，bogut傷左，吾皇跨人挑釁green停左一場，iggy有傷，騎贏都好合理姐，仲恥乜笑勇73勝無冠，傷兵多就戰力大降啦

邊撚度full team
bogut呢？
curry傷左ankle一路都唔fit，iggy g6傷，g7仲要帶傷上陣

curry hot hand 果陣理得你有幾多人mark, 半場3分照入

再一次證明kd帶隊能力係0
真係靠唔要面去癡勇士好彩比佢拎到2冠
比佢帶上年騎士我估季後賽都入唔到

果條哈利波特明顯係反皇引人抽水
都咁多人理佢

15勇迷係度講健康都係實力既一種

係,仲要以為捉到隻on 9占狗咁借啲意連球員同占迷一齊踩
笑左

奸角大佬係foj 嘛
守佢嗰個係kd 實有d著數
當年嗰fmvp 都俾咗iggy

你確定？
mon po啦
我占迷黎

game 6騎黑哨

湧：健康都實力嘅一種

撚有人理你呢D低質假體咩

拎住3個match point都輸
同埋起碼你最重要個幾個都係齊到。

我1970年開始睇nba

咪撚就係，成撚日都講咩bogut傷
根本冇騎士咁傷
勇士核心個三個咪係齊到
curry kt同green
跟住你話iggy傷curry傷冇得100%打
咁15年呢？
騎核心兩個都冇得打wo
係0%wo直頭
但都贏到兩場
齊腳打咪贏撚硬你囉柒勇
屌你老母

Fmvp得兩種人
一個係lbj
另一種係守lbj𠴱個

兩邊都有賴啦
都唔明有乜好講

off撚晒topic
樓上班垃圾不如收收皮先啦